邊個話馬車死鳩左？3男子認毆「劉馬車」判社服緩刑 劉困內地被通緝

3男子認毆「劉馬車」判社服緩刑 劉困內地被通緝
[/b]

控方確認劉駿軒於去年7月中在內地被拘留至今。

自稱「劉馬車」的網絡紅人劉駿軒，去年中在街上疑因眼神問題，與3名廚房工人爭執。劉先出手襲擊對方其中1人，結果反遭圍毆。3名廚工兩星期前在屯門裁判法院承認襲擊致造成身體傷害罪，今天（28日）分別被判社會服務令及緩刑。至於劉則因在本案發生後於內地就其他事件被公安拘捕，現時仍未回港，故仍被通緝中。

本案3名被告甘翊恒（29歲）、李啟華（43歲）及李斯維（20歲），均在天水圍屏欣商場翠河餐廳工作。案情透露，去年7月9日晚上10時許，3人在餐廳外抽煙，期間劉駿軒經過上址，4人因眼神問題起爭執。3名被告其後返回餐廳，但劉尾隨他們入餐廳，更先出手拳打第李斯維的胸部，3人隨即還手拳打腳踢劉，李斯維更拿櫈打劉的背部。

其後3名被告的同事報警，最終4人一同被捕。因傷勢不重，3名被告拒絕求醫，而劉則自行到屯門醫院求診，證實其右膝擦損，咀唇擦損及紅腫，另外頭皮發紅。

3名被告在本月14日認罪後，裁判官為他們索取社會服務令報告，押後至今日判刑。裁判官參考報告後，決定判甘翊恒與李啟華100小時社會服務令，李斯維就判監2星期緩刑12個月。

至於劉的情況，控方就表示接收到情報，他在去年7月16日於內地被拘留至今。港方已向內地公安查問他在內地犯事之詳情，現仍等待答覆。

天無眼，未死

搵人去wiki個度改返佢
已返生

天無眼，未死

劉馬車(被復活)

比人拘留左差唔多成年
又衰咩
如果返到黎
又比人拉， 好唔得閒

7月問到依家仲未覆

同事報警
好慘

點解俾人毆都要通緝

喺大陸未死仲衰

老強

問號人 ， Batman 啲罪犯 ， 出出入入 越獄之後又入返去

藍屍：生仔應如劉馬車

全盛時期既馬車，一年要坐幾多次監？

最記得，接班何妖

應該係唔想打工

重要次次都係老強失敗兼被捕
都係傳奇

老強失敗就唔洗坐啦

案情勁好笑
不過其實幾恐怖, 成日想背後除人褲

都接到既 兩個都係人渣

奇人

Coffee

仲未死

衰完風化再衰老強，成世唔使出冊啦 ，第一次仲都有得求情btw佢香港仲好似有一單風化，返來再坐

佢之前應該有成功過

成功就唔會坐兩年咁少
失敗都可以告非禮嗰啲

呢啲垃圾唔死都冇用，仲要係藍，私了佢都算為民除害啫

天無眼

墮天地獄獸用左復活術!!!
何妖個仔返來了!?

耶蘇真人版復活

來回地獄與人間

呢條友都算奇才
香港支那都憎佢

張相上年出庭影
公安個邊又一直無答覆，可能真係死左都唔奇

強姦！

條閪仔都唔係由心地藍 咁撚蠢識閪政治咩
為左搏出位姐

七進七退 威水

因為佢宜家係大陸坐緊 而香港佢都有單野係身咪通緝佢除非佢識分身 但其實香港法庭好似知佢係大陸坐緊但照通緝佢

咁好多藍屍阿叔阿嬸都唔識政治啦，純粹覺得有人搞亂香港影響佢生活，所以其實唔使理佢哋由唔由心，總之就藍啦

佢打人先， 照計應該告埋

馬車太好喇！等你返黎俾返啲正能量香港

佢係大陸又衰咩，比人拘留左成年

唔係強姦就係非禮架啦
香港都好似仲有單非禮未審完

衰強姦非禮係大陸

酒吧執屍俾人捉咗

劉馬車唔使判？
無原告大家切磋下唔比架

想睇返佢比人打張圖定唔知gif

人在餐廳外抽煙，期間劉駿軒經過上址，4人因眼神問題起爭執。3名被告其後返回餐廳，但劉尾隨他們入餐廳，更先出手拳打第李斯維的胸部，3人隨即還手拳打腳踢劉，李斯維更拿櫈打劉的背部。

屌你老母 原來佢打人先 根本摟打

我都想重溫返條片

奇諾 李斯維（20歲）

網典有

聽班大陸仔講，衰老強 向深圳拉

呢d 垃圾留返係中國就啱架啦, 果度係垃圾桶黎

實有一次會成功嘅

關我L事，呢啲垃圾關唔關注都無謂

係你信死左之麻
低能

呢個係墮天地獄獸唔係馬車

打鳩劉馬車被告顯得高尚情操

人生更精彩😅👍

都冇話佢冇死

有人死了，但他活在我們心中。
有人活著，我們當他死了。

好彩馬車冇死

明明係奧米加咆哮獸

不如諗下佢如果係黃勇上前線會幾癲

邊度有話未死？

香港真係好on9
俾人打還拖都唔得

之前唔係坐過咩 唔怕又返去？

教瑜珈好過啦

唔死先係對佢最大懲罰
佢以後返香港 肯定比人打到仆街 藍絲

連登仔： 天水圍墮天地獄獸 你長大了呢

痴撚線成班，完全冇講未死

至於劉則因在本案發生後於內地就其他事件被公安拘捕，現時仍未回港，故仍被通緝中。

他在去年7月16日於內地被拘留至今。港方已向內地公安查問他在內地犯事之詳情，現仍等待答覆。

張相舊相嚟
得內地公安知
佢係咪真係獄中死咗

明明篇寫 問緊鄰國仲未有回覆
啫係有冇死仲未知wo

天水圍 墮天地獄獸 爆裂型態